點解隱青通常都男性?

無論日本,香港,英國隱青都係男性
點解男性隱青比性多咁多

因為男性比較唔需要他人都可以生存

街市雞多定鴨多？？？

雞多咁姐係點

女生外向

同埋女人面皮厚
好辣殺都走出街獻世
男人做唔到

點解性工作者通常都係女性？

因為女人都係雞 會閪痕

等緊老細炒我做隱青

因為女人有西

點解講青年就會諗去男性

其實見識過女隱青

都無八達通，邊有咁多優惠

女人除非極樣衰,否則都自當自己靚女
男人好有自知之明,會覺得自己係好柒,唔敢見人

因為太多男人係廢柴

女隱青可以包裝做深閨的好女仔
快快手嫁人，之後大條道理留係屋企做家務

我都見過
純粹係佢哋情況更嚴重，嚴重到無人知

女仔個樣正正常常總有人埋單

正常體重，有西就有人埋單啦

女性唔做野都無問題

有西當八達通嘟就得啦，洗咩隱